希望大家都平安

見到香港咁
真係好心up
衷心多謝今日所有肯企出黎嘅人
我好愛香港
我好愛你地

你地要平平安安
好好保護自己
一個都不能少！

情緒低落嘅巴絲
想同你地講
You are not alone
千祈唔好再做傻事
我地唔可以再比任何一個人犧牲

夜了
希望大家好好休息
我地仲有好漫長嘅路要走

push